<resources>
    <string name="app_name">AboutMe</string>
    <string name="name">Ana Karolina</string>
    <string name="what_is_your_nickname">What is your Nickname?</string>
    <string name="done">Done</string>
    <string name="yellow_star">Yellow Star</string>
    <string name="bio">Hi, my name is Ana Karolina.
\n\nMy favorite poem is called Tabacaria.
\n\nNão sou nada.
\nNunca serei nada.
\nNão posso querer ser nada.
\nÀ parte isso, tenho em mim todos os sonhos do mundo.
\n\nJanelas do meu quarto,
\nDo meu quarto de um dos milhões do mundo que ninguém sabe quem é
\n(E se soubessem quem é, o que saberiam?),
\nDais para o mistério de uma rua cruzada constantemente por gente,
\nPara uma rua inacessível a todos os pensamentos,
\nReal, impossivelmente real, certa, desconhecidamente certa,
\nCom o mistério das coisas por baixo das pedras e dos seres,
\nCom a morte a por umidade nas paredes e cabelos brancos nos homens,
\nCom o Destino a conduzir a carroça de tudo pela estrada de nada.
\n\nEstou hoje vencido, como se soubesse a verdade.
\nEstou hoje lúcido, como se estivesse para morrer,
\nE não tivesse mais irmandade com as coisas
\nSenão uma despedida, tornando-se esta casa e este lado da rua
\nA fileira de carruagens de um comboio, e uma partida apitada
\nDe dentro da minha cabeça,
\nE uma sacudidela dos meus nervos e um ranger de ossos na ida.
\n\nEstou hoje perplexo, como quem pensou e achou e esqueceu.
\nEstou hoje dividido entre a lealdade que devo
\nÀ Tabacaria do outro lado da rua, como coisa real por fora,
\nE à sensação de que tudo é sonho, como coisa real por dentro.
\n\nI\'ll be happy to teach you how to make your own aquarium.
\n\nFalhei em tudo.
\nComo não fiz propósito nenhum, talvez tudo fosse nada.
\nA aprendizagem que me deram,
\nDesci dela pela janela das traseiras da casa.
\nFui até ao campo com grandes propósitos.
\nMas lá encontrei só ervas e árvores,
\nE quando havia gente era igual à outra.
\nSaio da janela, sento-me numa cadeira. Em que hei de pensar?\n\n</string>

</resources>







